今日遊行有冇見到隻黃色蝴蝶

行行下老銅見到有，有冇巴絲一樣見到

直覺覺得係梁烈士

見到

太古廣場門口 今日經過有一隻蝴蝶喺花上面飛

自由了

岩岩過咗pp見到隻飛蛾貼近地面徘徊

維園門口見到

原來巴打真係同我地一齊行

我都見到
嗰刻我都係咁諗

駱克道見到，黃色好明顯

真 今日成日淨係見到佢一隻 黃色既 係夏愨道飛過..

😭😭

香港人欠姓梁既好多

巴打一定見到今日浩大場面

689姓梁

五點幾六點 皇室堡見到
圍住人飛

我都有

請林鄭係撤回送中之前

停止推行一切有爭議嘅議案，以表誠意

二百萬零一人

見到 個下都有諗

我第一次參加遊行
好感受到香港人嘅團結

大家都係香港人